又到星期五一齊落老蘭Happy吓,有冇人Join?

純粹想交下新朋友，一齊relax吓, 要Join 便留低tg

hugo1991

Tim9@polyu

差一個可以開台麻雀

係

有無24味/清保涼飲？

有，但要自備

牛奶加冰

有冇人陪我落去食飲可樂冰底